發夢到發美帝出兵，叫sir this way個d人簡直係白痴

係 應該支持支共出兵 係咪啊傻閪五毛